邊個再食中資m記，死全家

岩岩食完

但係 你好似成日係嗰度瞓覺

lm

我去霸住d位唔比人食

啱啱食完

啱聽 放過你一次

準備定身後事

香港人搞罷食
咪笑死人